其實牛気係咪最難食嘅牛肉放題？

仲要咁多分店同牛陣一樣咁難食

下？
黑氣唔差喎

lm

黑？
淨係知好難食

真心麻麻

係好難食

連鎖食開但馬屋同牛氣

食開任嗌架喎

moumou club同牛一